[突發]藍絲連儂牆正式上線!!!

同一個UI 同一個domain
以前叫保公義撐修例大聯盟

今次叫守護香港大聯盟,
仲有網上連儂牆比大家一齊黎貼memo啊

Push

咁樣撐警 係唔係即係撐埋黑社會？？？

反修例都唔準貼 垃圾

Diu! 原來仲要自我審查